痴線，一百円咁大件吞拿魚壽司！！！，！

夜媽媽post食物，我好肚餓呀

睇標題以為件呑拿魚壽司得一百円銀咁大有乜咁痴線

咁嘅價錢爭鮮都要收皮

好笑?

精蟲尼

好撚核突
貪小便宜先會覺得食呢種好抵
好似平好多咁
食一塊吞拿魚中拖滿足感都大過食呢堆吞拿魚碎 好似係個口咬完咬番出黎咁

衰仔豬肉唔可以生食架!

有黃鰭有紅鰭
吞精魚都唔一定會貴

一百円咁大件藍鰭吞拿魚壽司

魚頭魚尾魚骨刮既肉落黎

比香港高級少少既劣食

見到都想嘔